純網銀信用貸款優惠 大比拚
2023-04-04
https://udn.com/news/story/7239/7075433
純網銀開辦至今，除各自推出獨家業務吸引消費者，在共有業務下也紛紛端出牛肉在同中求異，信用貸款便成了兵家必爭之地，將來銀行主打低利率1.65%起跳，連線銀行（LINE Bank）力推申貸到放款10分鐘完成，而樂天銀行則拋出開辦費優惠。 盤點三家純網銀分期信貸利率，最低年利率由低到高分別為將來銀行1.65%、樂天銀行1.78%及連線銀行1.88%，將來銀行居冠，將來銀行總經理許柏林表示，在升息後申核信貸利率確實會略升，但資產穩定客戶年利率仍落在1.8%上下。 三家純網銀不只比利率，更比放款速度，連線銀行主打申貸到放款最快10分鐘，將來銀行最快24小時完成撥款，樂天銀行同樣是是貸款審核完成後，最快一個工作天完成撥款，連線銀行總經理黃以孟表示，為了便利用戶更快速取得資金，特別優化申貸流程與體驗，無須上傳財力證明便可申請，且24小時皆可線上審核。 樂天銀行則獨樹一幟，推出開辦費優惠，開辦費原先訂價6,000元，6月20日前，開辦費優惠至1,000元。 客戶 柏林 資產